【🌋樓爆2018】何文田麵粉價1.78萬至2.4萬，堅信淡淡等跌八成

【鐵路項目最貴】何文田站2期補價逾74億 呎價11709元破紀錄 (17:25)
文章日期：2018年9月21日

港鐵（0066）就何文田站2期物業發展項目，於今邀請發展商或財團提標書，截標日期為10月22日。據悉，項目補地價金額約74.8653億元，以可建住宅樓面最高63.93萬方呎，每方呎補價約11709元，打破去年11月黃竹坑站第2期每呎補價10,576元紀錄，創鐵路項目新高。

何文田站2期項目位於港鐵何文田站上蓋，可建住宅樓面最高63.93萬方呎，提供約900至1000個住宅單位，預計2024年落成，港鐵表示，今次推出的項目共收到31份意向書，意向書數目較2016年推出的何文田站1期、共收到28份意向書為多。業內人士估計，面對新房策及貿易戰，發展商出價或稍為保守，連同補地價在內，項目估值介乎113億至145億元，每方呎樓面地價介乎1.78萬至2.4萬元。